有冇巴絲有唔要既黃子華棟篤笑飛可以俾我

利申左先 屋企冇乜錢買飛
唔係話窮到穿窿 但就算有多餘錢都唔係去買飛

我黎緊想去睇棟篤笑 買張飛幾百蚊好似唔太貴
但屋企唔太多錢 幾百蚊食到一個星期了

所以睇下有冇巴絲有d連座位唔連位ge二手飛讓出黎
送比我就當然最好 但如果係平平地放比我我都唔介意嫁
希望各位巴絲幫幫忙 如果有野想交換可以問下我

祝各位新年快樂 新年願望除左香港建國 共匪倒台之外
其中一個細細地ge願望就係想自己有個睇到黃子華棟篤笑ge飛 等自己生活冇咁頹廢

假膠

pmed

真心求飛

好似有
唔黐線 唔正常
要既PM

想睇金盤浪口

我食咗半個月二手飯先夠錢

十卜Ching

op有冇唔要嘅財物可以俾我，有美金我都唔介意收㗎

有兩張$1000蚊黃洋達連位
見你咁慘，可以送畀你

牙達既飛送都冇人要啦

過期的馬會飛

比你？出post 前可唔可以用腦諗下先？

有牙達啲飛，要唔要

有咩唔得？
總有人買多左

要 我宜家係修頓球場公廁冇廁所用